[港女語錄]想問咩叫唔係嫌你窮，但我又唔想捱？？

意境好高深，有冇人知點解？？
中心主旨係咪我=臭雞

又要做雞又要攞貞節牌坊？

同個篇文個樓豬一樣
你再睇埋其他cm，就會發現連登仔話佢地=雞真係冇錯
唔怪之得香港愈來愈多蘿底橙
港男又愈來愈廢